［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（206）

留名

你老母

我見隔離post係咁講如果超過人工5成，銀行批定唔批

生活費真係唔難計.
你只要家務買物資日日都係你做. 你會有個基本概念.

抽居屋, 不如租樓算.

有地方住唔駛成日搬呀

岩
同埋水電煤電話上網全部自己交
就知道兩個人加埋搵30K結婚係難過登天

拎申請費買六合彩

生活逼人

收工買返張先

香港生活逼人

不了.

我無聽過呢樣野
要翻去揾翻房委會份form睇下先

hk做中產真係好撚慘
稅又交得多 咩福利都無
仲要出去涯貴樓

有冇買既打算？

有錢咪買.

即係遲啲買

咁又點?

攰到訓左

冇，做咩咁惡

見到3個中文字+1個符號你可以判斷到我惡 ?

無野啦

我都成日wtsapp比人屌我嬲，因為我冇用emoji

花姐, 出黎倒數啦

我

收工啦，唔駛倒數啦

話我語氣好似好嬲好不滿，唔錄音/加幾個emoji係唔得
而家咩都加3個笑喊

頭髮已經在變少了. 仲要剪?

下班了

仲有18分鐘

我暫時未有脫髮問題..托賴托賴

臨尾香卡關

我都走了

仲有成5分鐘.

仲有3分鐘

可能佢係呢度

呢排日日都俾tm拉左我隻頭馬

番左成日準備收得工

聽日再快d

偷步狗

咁過份

早晨

今晚都要返? 我好攰訓陣先
用左3個鐘研究嗰關單機點玩，4人過變1人過，已經冇晒精神

翻啊

屌拿星。受棍。

做呢行係咁

新嗰隻gundam battle好正
不過配對連線成舊屎咁，垃圾笨大

已買overcooked2，steam版大把人玩

煲冬瓜

早 訓得個兩個幾鐘

早晨
星期五啦

早呀 各位
捱埋今日

每星期返工既動力日來了

TGIF

呀蛆放咗三日假 我真爽

真係救命, 有個同事成日同我呻返工唔開心, 係咁放負, 我又同佢唔係好FD下, 只不過係佢PARTNER, 真係呻到有D煩

星期五啦

大聲啲講
今日星期幾

星期五

出咗啦咩?

搶對白

占士哥

扮工真係好悶.. 個巿又悶.. 又唔捨得咁快做晒堆野..=(

咪臭係

冇

又係時侯jobsdb.

請全日

花姐

淨係唔派餅

steam買得啦，不過未玩得姐

唔派餅是咪應該請下午假

好無聊呀

同我地傾計

各位早
我已經排緊隊，50肩戰地記者再次出動

好多人cosplay，刀劍嗰條女

日日返工都好無聊

有冇血小板?

根本冇人知我走，洗乜派

動物節

呢個都好多，個個戴住頂帽
我諗入到去仲多，實有得買

成個會場變左血管

有時間可唔可以幫小弟睇下SONY果度有咩抵買呀?

情郎早走去動物節？

係，但係我冇興趣，淨係為左去sony
以前有人cos罪惡王冠條女，你都知佢件衫點架啦，成班龍友圍住影

002都有人cos，我諗會場黎黎去去都賣嗰啲，血小板一定最多

成班跟風狗紅咩cos咩

戰地記者

其實我好少睇動物，主要係為左sony
如果有舖頭賣jojo咁我會豪不猶豫買

以前有諗過玩cosplay
但個圈好多人唔正常

最易 cos

早幾年成場艾倫/桐人啦
如果我cos一定係扮拉打

cosplay影相影上床，個圈好淫亂

一陣個會場我估50%既人係咁著

幫我錄當個鐘SAYURI OK?

占士哥負責揸機

夠矮夠平

話說琴日去左Victoria's Secret朝聖. 好正

唔係血小板就刀劍頂帽，仲有一個可能就係垃圾英雄聯盟咩提摩帽
仲有電莖選手既衫實好多小學雞著，到時會場既人真係一睇就知係動物定電玩

我都想做影嗰個

有機會

六點先去到會場既話仲有冇 PS4 PRO 賣..

明天請早

喺咩原因會令你喺依個年頭先出ps4?
有新驚出咩？

宜家買有折咩?

部switch鋪左大半年塵今日終於有用

點解我完全冇聽過套野 都知你講邊個
咁嗰條女又真係幾正嘅

我負責報驚
小草

有驚想玩咪買, 唔需要諗咁多

So everything that makes me whole

記得睇身分證

好想係佢心口抽把劍出黎

一陣上報

我驚佢下面拎把劍出黎

特價game 149/99得50名係咪低能，咩GT destiny又唔限

唔係想玩乜春挑戰者活動都真係唔去，為左抽獎

fg第一份工 日日尻坐好L悶

有鳩的妖魔

情郎 g29有無折？

me仲排緊隊

其實 HMW 時已經想買.. DLLM.. 我係HMW 出之前 同出之後3個月行晒灣仔/深水埗.全部炒價.. 咪唔買囉..

依家出係諗住朋友一齊出打舊GAME 炸!

唔駛做好辛苦架啦

好似話 VR 減3百, 買機送多個手制..

我早兩個月ps4壞左買左pro，信和有但要食骨

vr=shit

SWITCH 係排隊既時候用絕對唔差.. 不過近年狂出手機遊戲.. 唔想佢想點..

出番 ZELTA 果堆咪幾好...

排完有時間既話順便去cp05睇下有咩先

做邊行返左幾耐

就係唔想食骨...

手機冇電我就玩

而家ps4 pro價位幾多
利申 出糧諗住買黎打fifa

我一日冇上水姐 咁快開新post仲要去到第7頁

係咁架啦，一係咪繼續等，10年都唔翻貨，有都即日賣晒

3500到啦，食骨價

推爆佢

啱呀 坐到pat pat 痛

正價 $3100 連1個手制 (好似)

就係因為咁先唔順氣.. 明明有貨賣但要食骨 咁先唔抵..

我上年買PRO+FIFA18都係呢個價到...

已經好想收工

連埋驚咪要成3500

屍打

又要諗下搵咩做
是日花姐要發奮，唔打機唔淘寶，溫日文

我踏入公司門口果一刻就已經想收工

大師

咁咪唔好玩，冇人拎刀迫你

所以有冇食骨差唔多，反正我有野想玩，我加嗰隻戰神都仲未玩

花姐n幾？

我果陣係為左隻FIFA而買機

前幾日睇左 個MARKET有腦

花姐N1

人唔笑 狗都_
唔打機唔淘寶但訓教

唔想食咪唔好玩，呢啲野你情我願，我都係屌住買

每日索廁所水箱味係必須

翻緊intern 其實d supervisor expect我地無野做就搵佢 定定佢地搵我 悶到嘔

認真？

有N2，考左N1，等成績

眼訓嘛

幾時開班援徒

收到間公屍(我係佢地D客)EMAIL通知話佢有件AM有嚴重操守問題被炒, 詔告天下

幾時俾錢我

how much 1 hr

嗶屌 N1 咁勁

花姐一向是我們的偶像來的

你要學咩先

考姐
全部都係選擇題，你好睬你都可以

火炭麗琪

What game ++

呢排教緊動詞XXXにXXXがあります/います

咁簡單 難你唔到啦

占士係我地既偶像

我去完出翻黎啦

又有得痾？

我TG你

生理時鐘
準過公司出糧

冇真屍TG

TG

冇+1

花姐我諗N3先搵你，而家基本野如果我都唔掂既話就真係好廢

長期冇得痾表示羨慕

都可以呀

即刻裝返個奶，我比人爆左5次AC

扮工打機聯盟

組團

又屈我冇整信用卡，一認證又收我$8

搞咩

十一點就開始無野做, 又要HEA到6點....

apple store
唔知咩事本身綁左張卡好耐，無啦啦又認證，ON99

係咪要加埋其他人先可以一齊玩

你唔係廁所部部長咩

可以單機，不過做任務有朋友好D

咁不如加埋

4G有排裝，得12%

都真係幾耐

做乜推得咁快

打咩邊姐到底，未收到你邀請呀

去左邊呀

入去訓咋

帶新人呀

個個去曬打機

唔知幾時走呢

隻game裝勁耐，都唔洗玩，我50%都冇

慢慢啦，你日後仲會大把時間扮工....

我已經就買到飛，入左會場訊號好差，都唔知排PS嗰陣玩到未

唔去OK買定先

好似down幾GB野咁

慣左rock in買，都唔係差好多姐，啲OK好多人

玩咩game大家
做下廁所所長先

啲每日都好精神番工嘅人其實係幾點訓？

唔用得手機, add咗都冇乜用其實

sleep is for the weak

所以咪想入動漫展睇 順便買埋佢囉

我好精神
每晚11點訓
朝早7點15分起身放狗
沖涼, gel頭, 煮早餐, 食早餐
9點半返工, 大概係咁

咁早訓no life

唔洗扮工了

真屍間野咁勁

唔6點排都唔洗諗

啱啱入 gmae

週末咪可以夜訓lor~

讚啲人腳長都嬲，CLS

都唔知要點答佢

食飯啦

排隊了，睇下PS girl先

Plz photo

攻略都有

圖後補

好似TG好過直接爆line咁

開TG 谷 交換id 大家意下如何

屌我忙到碌撚咁 你班彈散竟然喺到組團打G?

交出你的tg

咩驚？
好耐無試過同人一齊打g了 我g持

男同事定女

女黎既 講得笑個D 所以都OK

新界大鄉里表示 黃竹坑初體驗

冇咩特別咋喎

我個頭喎

屌我今個月無哂數據你地係到同我講要DOWN新G

好普通

海洋公園

過幾個月去玩

依家仲有野好玩咩 咁多支國人

2點前玩晒就得

睇支國人表演 隨地

咁就夠鐘食飯
一路食一路玩驚先

咁遲先食？

私人電話？

即刻見工呃電話先

連我都有

咁要拎咩先有意義呢

我得個枱頭電話

第一返就比左部手提我

好肚餓，仲要排幾耐

正啊 阿媽好野黎

送飯去公司比你？

今日好似咁少人講野

炸雞翼茶飯 餃子 凍豆漿

是咪因爲打G谷？

豆腐斑塊 可口可樂

沙爹炒牛河 水

活力午餐

有冇fg係度?

夏門炒米 涷0死

未grad

咁熱既天氣飲可樂真係透心涼，我嗰支已經變暖

+1

係咩 我覺得好似多過我平時上水既時候喎

但係諗到有咁多糖就

唔可以諗咁多

intern?

打工

所以就算出幾多汗水都無瘦過

飲嗰下爽咪得

intern狗

我係咪咁黑呀⋯⋯炸雞翼唔撚熟..
入面仲見紅 即刻唔撚食

皇室戰爭亞洲冠軍邀請賽，嘈到仆街

冠軍一定課金大師黎

大台表演真係一樣都冇性趣

而家係中國/韓國隊

上去CP睇人跳舞仲好
但係仲未排完

眼訓了

巴打去左SONY未?

有埋攻略

漫節有咩好睇/買

有fd去左, 笨大個度有龍珠睇下

掛機驚泥

花姐岩岩起身？

花姐岩岩同同事出左去食飯

食咩

魚生飯

當大家都開始玩既時候，我仲下載緊隻game

用wifi啦.

出左糧係唔同啲

去玩PS任務抽獎

你咁樣一個鐘都未得

好肚餓

食左滑蛋雞排

放工應該都未 下載完

有冇咩平左抵買?

無人既 office 真係好邪惡 玩玩下已經2:30
但我仲未做完呀蛆今日交俾我既野

第一次聽衛蘭版首越夜越有機...好獵奇

公司IT block左我呀

舊同事約我地出去食飯呀

轉頭落樓下偷WIFI

你係咪得罪人呀

幾隻game

又去偷

咩驚

讚都唔鍾意啲人CLS
光頭佬有個選擇你的髮型很好看，我唔揀嬲鳩我，冇頭髮點揀

偷啦

GT $99

做埋就可以盡情玩喇yeah

係囉 點解會block你

戇坐坐

想dry坐唔做野

打機together

重申一次
公司用唔到電話, poor james

我BLK左佢FB同埋IG

你BLK 人人BLK你

得罪it 毒撚 重想公器私用

話說在座咁多位係用手機上連登定公司電腦

CLS 有個C9同事係OFFICE噴左唔知乜鳩驅蚊, 成浸味冷氣吹開哂想嘔

不嬲都係一封算架啦
要咁多架咩?

做乜block鳩人

大地震

大執位

d野全部大c做曬

IT毒撚:我都係想睇下相姐 BLOCK鳩我
你都咪撚洗旨意用公司WIFI打機

有無公司會check browsing history
利申: incognito mode

隔離post講30%家用係好基本

而家都好大量野係我做緊.

呢個真 我都係比呢個數

屌你 雪碧黎嘅喂

綑晒黑邊

真男人

咪係 話比你聽做野有幾辛苦

屌!!!放工未啊!!!!
做晒野又冇得走,
悶撚到我啊

點解星五下晝都要趕咁多野

Sor囉 最多聽朝放工洗翻乾淨啦

我無黑鮑

屌好眼訓 一陣重要番學PRESENT

做呢行唔污糟先唔正常

隻game點請多條女

你個電係咪買電話送?

我朋友拎比我

送比我先啱

手

咩料

散水餅都派埋
好想放工呀

影相未

點樣add人

加左你奶，你有冇加返我

正啊

有啊 跟住呢

工已搵啦

即刻去放蕩日本

而家上定IG狩獵先啦

有無mcm咁嘅款

女性經痛影響工作表現 團體籲推月事假期

有MCM咁款真係食女冇難度

J痛有冇假放

好似已經做完今日要做既野

who is mcm??

Double check多次

莫竣名

可以做定下禮拜既野既 但好似真係做曬

有鬚, 係我夢寐以求ge野

要個樣襯先得 好蝦人玩

扮定下禮拜工

我鬚都唔夠密

咁下個禮拜返去做咩

繼續扮工

我連鬚都冇乜, 數埋唔過40條

搵左個cosplayer影相

掛機佢會鎖moon

cos咩

凖備放工

我有喎

我鬚都算多, 但口兩側得好少, 唔夠密

好食電

無了期

我兩邊生得好快 但係下巴位唔夠密
唔係我神早好似鬼佬咁留鬚

翻到65歲啊
年輕人

我啱啱開始咋點算啊

我朝早剃夜晚已經生

FF某條女

好巴打.....我都係
諗緊買鬚刨

我都係
今朝無剃鬚已經出曬黎

蒂法

係咁多人cos主流熱門番既情況底下，竟然比我搵到有人cos ff
仲要好正

每朝都要剃好嘥時間

難忍steam買唔買overcooked2

你地兩個互屌

一陣玩得唔好比人鬧

無所謂呀⋯⋯仲有冇絲打玩

留鬚

變狼人

鬼佬嗰種就唔怕姐

冇架啦

天下第一武道劍術大賽

開台互屌

幾時出呀⋯⋯
我未玩過嫁 唔好屌我

招多2個巴打玩啦 全部用同一個樣

放工未呀

好難搵唔識既一齊玩

倒數4分鐘

放工

留到9點睇下有冇意外發現先

玩咁耐

反正呢個時間灣仔走都塞車多人到爆，留耐啲冇所謂既

無啦無啦 睇唔到sayuri

中晒槍

啲人咁得閒

都係我錯

你地得罪咗邊個？

係動物台睇到

又一個同事今晚中槍

very sleepy.

9 days holiday fucking starts!!!!!!

整唔返咩

出街算

發難渣

幫我整啦⋯⋯.

我好冷靜呀，我由頭到尾都好聲好氣咁講

$$$$$$

屋企人喺咁架啦

收個靚工先

我依家又係會展

動物狂迷

收工落到灣仔 1516去唔去

no cv show no reason go

有冷氣涼有女睇，冇所謂啦
我對動物野冇咩性趣，cosplayer好多照妖鏡

見到個同學係比人影左上動物台，cos個女角夾對波勁辛苦，玩左咁多年都冇進步

又中晒槍

通常cos one piece果d好多人圍

邊個露得多就多人圍

岩呀 d女cos露角都是想咁
個圈子好亂

好淫亂，露到咁都係想人影姐

打機識左兩個日本人
但係佢地一隻英文都唔識勁難溝通，隻game淨係打到英文

難得方假 但喺都要出早門

屌個鄰居整喊個仔成個鐘都唔理佢，嘈到拆天，放假都要早起身
真係祝佢早日收皮

虐兒喎 報警啦

黎到都喊完

旺角行人專用區過埋今日終於冇

We are cell at work!

返工

今日無人陪大師作戰

緊係

今日好熱好曬，早知留係屋企吹冷氣

去左邊

又熱又曬

尋日過左大海玩兩手

有冇嬴

有人叫我踩單車，一陣踩到中暑

咁熱血
咁嘅天氣落海灘就差唔多

開頭去左個新場玩 輸少少
去番主場玩 反贏

咁熱緊係去剪個清爽柒頭

Interviewer: Do you have any leadership experience?

Me: I am the admin of a Whatsapp group...

BBQ

真係燃燒生命
上次我踩到去大尾篤坐係個堤壩到訓左，之後仲要踩返大圍還車，屎忽痛左成個星期，個sit位太垃圾

fat fat

兩星期後又去剪

好熱氣好多汗

我法國bbq最緊要喺有個識燒野食嘅fd子

即係我
次次都叫我燒佢地去玩

聽日又係獨立工作

最叻燒雞翼

我會整海鮮

早

早晨
點解仲係7月

已經係公司了

岩岩返到

好眼瞓，尋晚又夜瞓

呢排成日都要早番 又無補水

咩事要早返
又話辭職

早晨啦 各位

老G去學咩？

夜校？

晨早流流比人水咗出尖沙咀 跟手又話要入元朗

讀書又辛苦又無錢

我都係

我今日唔眼訓

琴晚睇動畫睇到2點

精神

又要開工。

不過一早就比人落order要交report

升呢日

轉頭入廁所

早啊

咁早入去

又到扮工星期一
入黎say個hi先

又係時候上淘寶

好眼訓呀

弱者

晨早流流仲要星期一就比人捉

2點呀大佬

病左
人已經係公司

諗住玩下驚先

上翻水先

我平時收3點都未出聲

快啲入廁所休息下啦

屌我今個月得翻幾百mb 仲有6日
陣間要買張儲值上網卡用住先

3點會死人架

大家早安

早你老姆

全民爆data

早姆

大家都有個愉快周末嗎

我後生恢復到

赤柱半日遊加夜晚小欖bbq

你條腰幾幼

做完哂功課PRESENT完先黎病左2日假

呢到得我唔後生

間接話自己老

30.5失禮失禮

橙

勞碌命

病姆

原已復

於B終於又要返黎blue Monday

我老恢復唔到

好眼瞓呀又比鄰居嘈醒

屌你啫喺仲喺張床到啦

same here :(

咁就早啲訓啦花師奶

咁緊係啦，4點先訓咁攰點返工

Hea咗咁耐要還架

屌你要返5日呀

每日訓7小時

咁未無得玩個個生性病梗

想訓都訓唔到

又炒散？

每日6點都好好訓...之後要起身

今日要執行李抹下鏡頭整埋個行程表，返工不了

冇，打機，但係打打下冷氣唔凍就知又漏晒雪種，之後我又用一個鐘去入，而家每日都多左樣日任

又去邊呀⋯⋯屌你....
旅遊達人咁

鬧鐘醒唔緊要，問題係我比鄰居嘈醒好撚燥，點解可以咁大聲係咪痴線

有啲係必須去
炒咁多散就係為左去玩

當然有部份係會儲，台灣好平姐

條ON9 PM 星期6已經捉我星期一早上要交貨.

放心啦, 弱姆好快又比病毒KO
要唔要搵白血球哥哥救下病姆

星期六先比, 老例OT做比佢咩

咁on9

所以我冇理佢, 走左去做freelance.

sl攞到盡

巨噬細胞我老婆 不服來隻抽

咁我要比帽你戴

屌⋯⋯那星
係公司去左個網 嚇撚到我

你地收皮去丁血小板OK

我打多陣機就入廁所訓啦

又要CALL FBI

男朋友係睇完動畫之後仲捉住我傾偈，

利申佢今日放假

在日本留名

[柒頭] 上左車先發現沒帶錢包 收工要馬上回家

老姆做咩咁懵

公司條友預支3日AL去旅行.屌

加油啦.
努力啦

尋日拎左出黎買M記冇放返好
朝早又一如既往趕頭趕命

點解有錢搭車但係冇銀包，分開擺?

每隔幾日就會發生一次

大家都年滿18歲佢地會明架啦，睇呢啲好正常姐

出面個自殺PO

我仲有得嘟早餐

好撚葡萄
仲要今日禮拜一

無帶銀包有籍口唔洗同阿蛆食飯

臭情郎 幾時出發

[難忍系列]Benz 拖頭加吊雞 依部野三百萬買唔買到

大家睇黎已經看透世事
12點1點定2點瞓 返工都會眼瞓架啦
眼瞓根本唔關你瞓幾多個鐘
係返工本身就係悶

咪就係 住家飯健康又好食

晏啲搵台妹傾計問佢得唔得閒

無味精

我擺埋一齊冇帶銀包就唔洗返

得.

我屋企d飯餸...

睇完張界手勁深圖好不安

有冇官恩娜咁差先

老母煮飯好好食

不要說了 好食果d都係街市買既現成餸
同出街食沒分別

世界級好食，出面完全做唔到嗰種味道

唔係咁呀，咁多年都係咁過?

據聞依家啲R洲重型車平咗
Btw 大車我like scania

自從仔女出身後每況越下 我份家用唔包有美味飯餸

教識伯母睇YOUTUBE好重要

真係慘，由細到大都要買街外野
我咁多年都食住家飯，小六已經問老母點煮，而家唔會餓死自己

講到家用, 而家5號出糧搞到糧都未出就比家用

尋晚餐單

蕃茄薯仔雞槌湯
燻蹄海蜇
煎粟米腸
煎魚
煎完魚即刻炒既蝦仁炒蛋 (with鑊撈)

玩下euro truck補下圖先

不了 電車無心臟
大車就喺要大大聲咁俾油剎車先有味道

叫佢睇bob叔
糧都未出就要比，冇得遲啲比咩

屌你牙

老姆自己煮啦

星期日竟然姆出街重食住家飯

BTW

因為星期6出左街

根據我飲左廿年蕃茄薯仔湯經驗 加豬肉/牛/魚都好夾

加雞真係重要係冰鮮

bob叔簡直係我偶像
打下風流工 煮下野食 上下遊輪 去下旅行

家下最有用喺大電同木工

「公屋男家想同我爭層私樓,點算」呢個post雖然似假腸但又幾有娛樂性

唔係呀
12點訓既話，就係我想入廁所訓
2點訓既話，就係不得不入廁所訓

好想去廁但又要等埋個ON9仔填form

點解你要話人on9son ?

對唔住囉

堅on9 填份見工form填撚左40分鐘

慢工出細貨. 佢都扮緊工.

結論都係要入廁所訓

有冇諗過係你地份FORM 既問題
萬鳩幾樣野要填真係

係

訓完出黎精神曬

去完一個鐘廁所
放飯啦

咁早放飯

我公司唔理
食完識返公司就得

腳痺未

Pat pat 痛

已坐到屎忽痛

起身伸展下

執野搵返張悠遊卡，又慳返一百幾十

有友田 屌屌屌

阿蛆不在HEA了一整朝 計劃hea埋下半日

已經做完自己識做嘅野 ....係廁所坐緊

唔洗帶新人咩

睇住佢啲作品先囉

我咪就係新人

我戒J

唔係咁易架清

老姆都叫人唔好日日用都失敗左

世界十大笑話

戒J is easy.

Thanks

正呀

有著衫既

都好睇呀
唔著會比人BAN，我入過啲谷一星期就BAN左

有衫先正啊 你識條春咩

開始扮工

諗起今日要加班唉

好多野做

好似今日個當街扑野post咁唔露點

grand blue千紗都可以收歸我後宮

咁你要做依織先得喎

佢係強制性默認OT一個鐘，ON9文化

grand blue真係好撚好笑, 之前睇漫畫笑到

錯哂, 我而家呢份工第一日就5半準時走, 要比大家知你係守時嘅人

屌你妝尸獸張MT 牌笑撚到我

可以話係默認
個死人運輸又遲來
早來就唔洗

我仲有好多個telegram channel

真係大師

做個好榜樣
返學校嗰陣淨係簽名寫時間，成日4:50就走人，係比人篤爆左先真係準時走

執完發現冇腳架諗緊出唔出去買，今次除左成人展仲有幾多景點要去

又去成人展又有台妹玩

咁咪唔好做.

呀蛆!

谷已john，謝大師

成人展都係睇下姐
今次又去跳傘

姆姨

你聽日唔使返工啦

鍾旭華

唔會啦好安全

其實玩得都預左風險自負，我OK架

玩得開心D!
一路順風

去哂廁所

廁所西斜好曬

你都唔洗入 無政府狀態

昅到tm係度淘緊寶

呢排有咩淘

靜

方才認真工作

返新工
個office得我同我老細
已經想辭工

same

放完個weekend返黎係咁架喇

老細好濕鳩?

認真淘寶咋

講下閪到未過試用都要走嘅新工嘅特徵

試過第一日已經做到冇停手，仲要OT到11點，第二日辭職

SD 錯EMAIL 罰錢果個先好笑

份糧都唔夠罰

一個月閒閒地都覆2百幾封
錯幾封都無幾千蚊

唔好出糧丫笨

屌 今日遲咗幾分鐘收工添

cant agger more.

唔撚知班team leader諗緊乜

執定野準備收工先

收工

仲有半個鐘先走得

好痴線

唔係 好悶

我看了入住請敲門

你小心D 台灣
我未睇過

早晨...
戒J 第一天

冇事既

早呀 各位
一早出去尖沙咀 交 tender

又要去動物電玩展避難，就黎ww3

Josun~

Me is back la

Yesterday is staff activity

擾民活動

條隊都幾長下，今日戴埋相機影女

聽日就飛鳥

今有Machico表演
仲有咩爐石，除左呢兩個有啲認識其餘咩都唔識，完全唔吸引人

原來今日我都無政府狀態

喉嚨痛啊

做咩病咗呀 BB

ITS PAYDAY

熱氣可能係
星期六晚去咗食超多串燒

renew了

屌你5號先出呀

你等到5號先算啦

禮拜六係馬交贏左錢

7號

即日

撞到個中學同學，唔撚係掛，個場咁大都撞到

你又岩 可能下晝就QUIT

公司個廁所真係令人好不享受

佢cosplay

傳說中得一格既廁所

都冇野睇啦

係 屙屎都驚出面有人等
又容易留下痕跡

你咁講姐係想請食飯姐~

會留下咩㾗跡

學校D女好正嫁

想問下大家覺得title名重唔重要
有份工話請我 但因為係contract工根據policy話係叫做一個specialist就算
但做既野都係原先既野
大家覺得重唔重要

title既野都係方便拎黎跳下一份工姐
contract工梗係要個title啦

因為係secondment contract
佢話公司policy係咁wo

又夠鐘諗今日食咩野

屙完屎好容易俾下一手發現

如果條友好急你又痾完屎佢即刻入去咪索到飽

都唔知仲有冇拎張圖恥笑我

食海南雞啦

今日飲水飽，買左3L水

冇人會記得你唔好FF太多

最好唔記得我

今日PS個台做乜鳩，睇個表全部嘉賓都係'網絡紅人'

就快1001

咁大個人唔好扮血小板啦

邊個紅就cos邊個架啦

12歲以上個啲都喺血大板

童顏就ok啦

FBI

細細粒夠的骰又可愛就冇問題姐，有啲仲大過我

果D要cos T細胞先得

極危險

無野做好得閒

大排擋老闆娘個孫黎

人渣

喂我掂都無掂過佢喎

食完飯繼續扮工

其實係經理信唔過我，所以唔俾野我做

真係真名？

係咪用朋友真名咋

仲好啦唔洗做，俾錢你坐

係囉⋯⋯

Same here

推po等人1001

未到

留名睇伏

Not me